FateGO 2018 年末特番動畫係 ロード・エルメロイⅡ世の事件簿

唔係季番?

正喔

不愧係時鐘塔最想同佢做愛排第一的男人

你係女人？

小妹